一版幾個移民POST

講左咩自己參透下

移唔移民係好個人決定, 要留要走我無意見
不過狂開POST 叫人走就好可疑

廢人先要移民

移咗一樣係廢

agger 如果我要移民一定唔會亂唱 爭名額咩

廢人先沒能力移民合理好多

你確定廢人移到民？
去差過香港既地方唔計

啲人唔打算團結抵抗咪一走了之

營造個走佬氣氛 走難都走得安落啲

中共對港其中一個策略
就係引香港人走, 殖入大陸人

係叫人走呢方面, 連登可謂不遺餘力
其他FORUM 都無咁旺

所以成日話連登係本土係反共, 根本就睇唔到呢度個本質

利申返先
外國住咗5年，都係覺得香港最好。今年年尾搬返香港
香港先係我地嘅家啊

準備去亞魯亞圖

有錢人大多數都有外國護照

但唔係移民，保險而已

依家有錢又唔走既，遲d英美法加都限制香港移民數目的話，多多錢都走唔到

曾俊華和林鄭月娥的配偶及子女，都分別擁有外國國籍。《明報》今天報道，曾俊華太太曾黃蓮華、兒子曾雕龍和女兒曾文心，現時都擁有美國國籍。林鄭月娥的丈夫林兆波、兩名兒子林節思及林約希，至今仍擁有英國國籍。
發佈日期: 20.01.17

有錢有權既一早移左民.仲等你咩.

即是有事就走得.移民無話一定唔回歸.

你有外國護照的話，當然可以大講風涼話

以前有人話，香港係過客城市，我現在好認同

有錢有權梗係留係香港啦

名利淡薄，與世無爭，想安享晚年另計

有錢,一定移民.有護照後回歸.
冇錢.都想移民.捱到有護照後先諗.

如果冇後路 又選擇留喺香港落地生根
你要冒好大 財產性命風險

移民唔筍唔洗四圍同人講，
唔通賺夠左想俾d人賺?